{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63815&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주DTWO펜션"
    },
    "text": "渓谷が流れているペンションは展望を眺めながら快適な休息を楽しめるようにしてくれます。 別の便益施設はバーベキュー施設やカラオケなどがあり、リラックスできるようにしてくれます。 周辺には北漢江公園、大成里駅京春線、牡丹美術館など主要名所が位置しており、観光にも便利です。 無料Wi-Fiと禁煙政策を提供しており、客室の中には調理が可能なところもありますが、一部の食べ物は調理が制限されています。 予約確定後は人数の変更ができず、バーベキュー費用は人数によって変動します。 さらに、最大人数を超える場合は入室不可能であり、客室内のペットの出入りが制限され、保護者付きではない未成年者の利用も制限されています。 客室写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 また、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して捨てることが規定されています。 最後に、ペンションの事情により情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺に主要な名所はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションの周辺には北漢江公園、大成里駅京春線、牡丹美術館など主要な名所があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "このペンションではバーベキュー施設やカラオケなどの便益施設が提供されており、リラックスできるようにしています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "はい、一部の客室では調理が可能ですが、一部の食べ物には制限があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定後、人数の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約確定後は人数の変更はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はどのように変動しますか？",
            "answer": "バーベキュー費用は人数によって変動します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されており、客室内ではペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されており、保護者付きでない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して捨てることが規定されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 473
    }
}